# Free Song Downloader
Apa ini??
-------------
Disini kamu dapat mendownload lagu dari server JOOX secara gratis

Sebelum memakai
-------------
Pastikan kamu telah menginstall PHP 5.6 atau diatasnya di server lokalmu

Copyright (C) 2018 logixode
-------------
1. Haqny 
2. Rohmad Kurniadi
3. Arka Cahya

Demo Web?
-------------

